有個窮親戚問我借一百萬黎醫病

話生癌，問我借錢醫，唔係就快死
我當堂笑左一野
即時我問，你點還畀我?
全場靜晒，即係無諗過要還畀我
之係又開始喊苦喊忽
我真係覺得成件事膠到震

On9

少少錢都唔借

你都膠到震

樓主處理得幾好

on9/10

借冥通可能比較解決到問題

正確處理

善用起底功能

樓主成日開膠帖撚鳩班連登仔，

咁多人真心膠。

佢又唔係乞錢 回樣撚? 咪同佢吹下水

借尿遁走人就算

中國都有免疫療法

呢個係憑佢自己本事借來的100萬點解要還?

同佢講，無得醫，接受現實，醫咗仲後悔

難委佢夠厚面皮開口問

好熟先講，唔熟既遠房親戚就一句冇錢講完

憑我本事借返黎，做咩要還

最尾隻中指真係畫龍點睛

憑咩借 押個女出去?

佢個女同欣宜差唔多身形
押個女出去都唔值一百萬啦

有質素嘅 post 咪回 無質素唔應該俾 attention 佢

會員嘅回應係間接影響緊論壇質素